雙出想改4出喉應該換喉先定換尾bump先

Why not both?

唔想換咪介舊個BUMPER

換車